巴打入，女人點樣令你覺得佢有內涵

請教巴打，日常生活或者閒聊，你地覺得一個女仔做乜行為，講乜話題之類，先會令你定義佢係有內涵，有思想？會令你想深入了解佢更多？

好多男人唔中意講私事，又唔中意講得深入，只講不著邊際閑話，最中意問人做緊乜，平時鍾意做乜睇乜，講吃喝玩樂，咁點樣有深層次交流？

鐘意睇戲
傾電影可以吹到兩咀

有錢

有野直接講，唔使你估估下

一睇就知你無內涵

有樣有身材就有內咸

唯一一個有內涵認真答嘅巴打

多d用腦諗野
唔好下下睇野咁表面
關心下吃喝玩樂之外既野

絲幫答，其實做咩要諗點做先會令人覺得你有內涵？你係特登扮出黎俾人睇？
真係有內涵正常人點都睇得出feel到架啦做好自己咪得
男人係唔鐘意講內心，你唔好無啦啦比內心佢睇（咁唔叫有內涵），而係由淺入深咁講啲你熟既主題，講下自己見地，佢都有認識既話唔會冇反應既

同我傾真係有探討價值嘅嘢

唔好搵啲冇得改變嘅嘢/往事嚟講
好多時佢哋根本知道個結局/答案
只係想要認同

就係樣樣野都吹得，仲要可答到幾嘴深入野。

呢啲就係內涵 （香港）

唔通個男仔會要求你識量力電動力學 先叫有內涵咩

反正都無幾多男仔真有內涵

認同

始終我唔係男人，而我好奇男人眼中點睇，因為平時大家討論開外貌身材多，少講內在，咪直接請教巴打，並唔係話我要「扮」有內涵有思想。

同埋身邊男性搵親我都係問我做緊乜，平時做乜，講吃喝玩樂，真心覺得好無謂，與其浪費時間傾不著邊際，我不如同自己啱傾的朋友傾⋯原意都係想了解點同依類型人相處。

熟時事，有自己見解
平時生活睇多啲書、煲少啲劇

你咁問就姐係冇咩啦
無謂扮有啦

一開始女朋友係同我佢嘅煩惱，家人逝世後的儀式、忌諱等。之後都有談論朋友的問題。

由以上我會覺得佢好真實、擔憂家人、擔憂朋友，從而想了解佢更多，由這樣相識再過了兩三年就成了女朋友。

我覺得係個人係真誠，唔好假惺惺，以上。

女仔做啲咩行為/興趣會比男仔覺得有氣質？

係咪似樓主問題？好多留言可以參考下

唔通一搵你,第一句就問你覺得英國係南海既軍事行動點樣影響中國赤化香港部署咩?
到時就會話人悶架啦

絲打話你知
講下你職業上專業知識
如果平日健身，睇展覽，品酒...咪表達下
我bf會同我講西史添

有禮貌 做野有自信 啫係見字飲水腰板挺直
身體語言算係有好教養
但係唔好講咁多自己野 聽人講野講返人地自己
學識要廣 唔洗好精 但一定唔可以學星座心靈雞湯 太追求流行文化 想少啲距離感可以玩啲無咁hit 嘅meme

其實呢啲埋緊你身既咁做，一係可能驚講野嚇親你先講埋啲不著邊際既野打開話喱子，一係真係冇內涵
不如你想傾咩既直接開個話題比佢地 咁樣既話仲可以screen 埋啲冇內涵既走你又可以同佢地傾你真正想傾既野
唔洗埋佢地覺得你如何架
男仔比起我地簡單好多

首先你自己鍾意咩，你自己走埋去個圈子到玩就得
例如你鍾意影相/跳舞/音樂，你走去相應圈子，咁自然傾既野都係呢個圈既話題

然後你對於d做緊咩既inbox，你會ignore得好自然順手
你會唔得閒覆呢d shit talk

大前提你搵自己興趣先

好多男人唔中意講私事，又唔中意講得深入
有2個情況：1佢地真係唔想諗 2佢怕嚇親啱啱識既女仔一開波唔會講呢d

主動講深入野既叫writer，作家，呢個就人人都鍾意既。
接受者坐定定等付出者(writer)付出，有人會唔鍾意咩？

只講不著邊際閑話
有2個情況：1佢地真係唔識帶話題 2佢地唔知你鍾意d咩，話題無從入手

多謝每位意見，我亦爬完上面巴打貼的post，知多好多人想法

大家覺得點樣可以擴闊社交圈子？搵到志同道合的人？
因為我無刻意和無途徑識新朋友，身邊的都是讀書工作時機緣巧合做到朋友就做。

而且因為科目同行業身邊九成女及少同事，發覺女性圈子一圍起就是講是非八卦，聆聽久了我沒興趣討論便選擇疏遠，想找真正志同道合心靈上的朋友⋯

點樣入手一個a0巴
佢好醒目同識好多野咁